三點緊急法，全民追沽

媽咪面開熊會點

佢要攬炒嘛，我地配合緊急法既經濟恐慌，就提款提到佢擠提為止